(中共封殺) 旺場電影《返校》繼續被香港多間戲院商打壓

中共將台灣反暴政電影《返校》列為超級禁片（禁止刊登片名，並全面禁止在網絡討論此片）
幸好, 《返校》上星期在香港開映, 成為今年入座率最高的電影之一, 每場平均人次超過《Marvel隊長》, 《蜘蛛俠：決戰千里》, 《Joker》, 《魔雪奇緣2》等電影.

不過, 《返校》雖然旺場. 但香港多間戲院商繼續打壓此片, 寧願有錢唔賺.
蘋果曾指《返校》今週有機會加戲院. 但現在,《返校》未能增加上映戲院; 百老匯、嘉禾、MCL 等戲院繼續拒映此片.
(而且, 原有戲院中, 新光戲院決定停映此片)

今週對《返校》很重要
下星期Star Wars上映, 如果《返校》本週票房大跌, 下星期極可能會全線落畫, 玩撚完, 所以《返校》好需要大家支持.

戲院list

K11 Art House
UA MegaBox
UA 青衣城
巴黎倫敦紐約米蘭戲院
元朗戲院
銅鑼灣Cinema City JP
銅鑼灣Cinema City Victoria
旺角Cinema City 朗豪坊
柴灣Cinema City
荃灣 Cinema City

場次

預告片

參加文章 (含數字)

中共禁片《返校》香港入座率急升, 媲美Marvel電影

戲院要人

以後淨係去UA 同 cinema city

裝修啦

唔撚好
戲院係高危地方

2019年12月06日
【戲院被裝修？】撐警陳國坤演《葉問4》 網民︰唔睇咪得

由「宇宙最強」甄子丹主演、葉偉信執導的電影《葉問4》，不知不覺已經去到第4集，聲稱是最後一集。電影由第一集由大陸打到香港，到今集去美國打美國人，切合一班民族主義觀眾的口味。《葉4》安排本月20日在港上映，而今集將會有李小龍出場，角色由陳國坤演出。在反修例之初陳國坤已在社交網上爆粗表示支持香港警察打暴徒，又認為支持反修例而在金鐘墮樓的男子是「被利用」，當時已跟網民展開罵戰。10.1時他擔任護旗手，充份顯示他撐警藍絲的身份。

當《葉4》公佈上映日期時，已有網民發起罷看，今日再有網民以偏激言論反問：「《葉4》上映，會唔會多咗戲院有翻新工程？除非大家放過陳國坤」，引來其他網友留言阻止，認為罷看已經足夠表達意見，他們留言表示：「搞嚟做乜？唔睇咪算囉，唔好搞到神憎鬼厭啦，係咪要連睇其他戲嘅觀眾都攬炒？唉。」、「唔睇咪得，有需要搞咁多嘢」，亦有人呼籲「戲院裝修好易出事......出人命大災，咪玩」。不少網民都很理性，直言：「我哋係嬲，但不是人渣，所以戲院不要火魔法」。亦有人以「毀容版李小龍」來形容陳國坤。

Ua咪姐係中資
利申員工

Cinema city係奶共黃x嗚

百老匯係港資, 背景似最清白

結果都拒上《返校》

中國霸權

推

但係點解釋上得最多喺cinema city

Push

你真係好撚煩 你條仆街要裝就自己裝 唔好累鳩其他手足

手提電話同名隻game，同呢套戲有乜關係

套片本來係黃x嗚發行, 後來賣俾其他人
黃x嗚賣走套片時, 應該都保證電影可在旗下戲院上映

ＵＡ應該係港資，同美國ＵＡ無關
百老匯港資，大量中囯生意

不如吹雞搵一日和你睇

MCL院線全部無得播，局住喺UA睇，差不多全場爆滿

甴近平

真心係幾好睇

睇到喊左

必睇好戲

推！！

優先場已睇

google答倒你，本身電腦game嚟，呢個世界唔係淨係得電話game

好睇 值得睇

返校本身係電腦game 出左app版 同電影
app應該接近pc game

依家中共已經可以喺電影玩政治審查啦
到時有日香港得返大陸片睇你班港豬唔好喊呀

英皇戲院有？

好睇，係時候要去睇多幾次

今日去睇

睇咗

套戲超好睇，超級推薦

最估唔到MCL跪左

垃圾戲 政治包裝嘅愛情片

老闆係林建岳

咁快開燈？
我果場聽埋片尾歌 出哂演員製作人員名單 直至全黑畫面先開燈

得，以後唔去百老匯嘉禾MCL
垃圾戲院

喺，一講完嘢就開燈，啲人仲抹緊眼淚，好多都爆晒場，我喺元朗戲院睇

睇左兩次
結尾有手足大叫光復香港

呢啲係戲院問題
香港好多戲院都係咁

呢套其實好睇

睇咗兩次

推推

睇咗 發人深省

下星期先得閒睇 求頂多幾日

我睇嗰場都係

最尾好有共鳴，香港人去睇啊

憑哩封email夠我成世支持百老匯

睇左 好撚好睇

以暴制亂咁癲

等睇免費版
個個因為陳國坤而唔睇 票房唔收得
自然之後無導演夠膽用佢
票房大毒藥
到時咪睇下邊個跪低先囉
佢唔要香港市場無所謂嫁喎
總之一路狙擊
我地無乜成本既反正
就係唔撚睇你陳國坤 吹咩

好好睇
喊到我傻

我都係喊晒樣比人睇到

push

已睇

推到頂多個星期

呢個email應該下層做
但禁播係高層決定
百老匯係衰㗎喇

support!!!

支持

頂住！

戲院同電器兩間公司
完全無關係

香港電影業

好多前線係黃， 但好多金主係藍

人地都唔係拍俾香港人睇
擺到明奶共仲洗理你香港市場咩
我自己就連免費版都唔會睇
陳国坤唔配做李小龍

你唔好expect佢係純政治片 只不過係佢用咗戒嚴時期嚟做背景 如果淨講政治未必有咁大吸引力吸引一般台灣人去睇

比較想睇啲人點追求自由，點樣喺當時受盡白色恐怖嘅環境下尋求一絲嘅自由同短暫嘅快樂，最後終於追求到得來不易嘅自由時嗰種喜悅，好想睇下

一開頭都以為呢套戲喺咁嘅方向

你係咪昨晚睇 可能同場
最後一下近鏡封信就即刻開燈

agger 我覺得係幾出色既恐怖片
但係套戲引唔到我共鳴
可能係我期望套戲係好寫實咁描述戒嚴時期既可怕
反而落差太大

好空

我反而覺得佢唔太恐怖,
不過諗起香港就真係會喊, 到我地呢代無力感好強
我地未至於台灣當年咁嚴重
但都不遠矣....

戲院要人
準備睇第二次

star war邊忽好睇？

全民三罷
唔大訴求

希望個員工無事

一睇再睇

我都係....前面啲人仲要係咁擰轉頭望，好odd好老尷

我都覺完得太快
可以加啲鏡頭 宣佈取消戒嚴
民眾係自由底下既生活 做一個對比

未睇求頂住

深藍黃百鳴的院線反而上《返校》???

又唔見有人話尼D電影院要分黃藍要抵制唔播返校既電影院既POST上到熱門
睇尼都係自己唔關事既野就大大聲話要抵制
自己鐘意既野就扮冇諗到
另外拋一個觀點 肯播返校就算中資/藍底我都覺OK 起碼唔係打壓到出曬面我唔支持全部連坐既睇法

今晚去睇

推呀

套片本來係黃百嗚發行, 後來賣俾其他人
黃百嗚賣走套片時, 應該都保證電影可在旗下戲院上映

個人認為百老匯有啲紅(!?)
之前上過《我和我的組國》同《此時此刻》

此時此刻

《此時此刻—國慶70週年盛典》昨天安排於十一間戲院各映一場，全部場次均為中午前的早場，結果合共只錄到八位觀眾，每場平均連一個觀眾也沒有。

不過，更令人感到吃驚的是，十一間上映的戲院當中，其中七間出現零入座入人次的「吉場」情況，包括了Festival Grand Cinema、嘉禾啟德、Grand Kornhill Cinema、K11 Art House、MCL粉嶺、UA東薈城與UA MegaBox。

其餘四間錄得入座的戲院方面，數碼港百老匯與MCL德福戲院則錄得一名長者包場的狀況，將軍澳的MCL新都城則錄得一名長者與一名非長者觀眾。成績最佳要算是九龍站的Premiere Elements，合共錄得四位觀眾，當中包括三位長者與一名非長者。

結果，十一場放映，七場「吉場」，而八名入場觀眾，當中六名便是長者，莫非是順道為自己來慶祝生日乎。如斯的成績，實在令人感到將這部電影在港發行，看來人為求上映便算居多。

應該唔少行業都係

推 高質

Cinema City

睇左，直勁到爆！

好睇不 認真問

奶共都要賺錢
奶完再賺, 賺完再奶

同路人心聲

香港某航空職員: 飽受公司的政治壓迫. 看了《返校》後幾乎崩潰大哭

看板movie
標題[大哭雷] 滿滿既視感的「返校」
時間Sat Sep 21 13:33:37 2019

利申：本人任職香港某航空。
————

昨天看了《返校》。

果不其然，我幾乎是在戲院崩潰大哭。時間設定在民國51年，西元1962年的時代，國民黨從1949年實行戒嚴開始，到了1962年，已經過去了13年。這期間，台灣也變成一個極權政府掌控的土地，沒有言論自由，沒有人身自由，沒有投票權，沒有選舉權（想想當年從中國撤退來台的那批萬年國代）。掙脫了日本殖民，卻迎來更慘烈的國民黨獨裁與白色恐怖，台灣的歷史一直都是斷裂的，也因此在電影中，主角們一直告訴對方，告訴觀眾：永遠不要忘記。

但，我們是不是還是忘記了？

我是一個空服員，但卻正經歷如白色恐怖般的生活。電影裡，泰戈爾的詩集是禁書、台灣民謠望春風是禁歌；而我現在的現實生活裡，革命是禁語，光復是秘密，香港是航行的暗碼。

鼓勵互相舉報的日子裡，沒有人能相信，隨時有人會出賣你，上班戰戰兢兢，私人生活要自我審查。在剛結束的航班上，回程時因地面溝通系統出問題，機長說有可能會轉降北京，組員們彷彿驚弓之鳥，紛紛開始刪除手機裡可能讓自己陷入麻煩的照片、對話與社群軟體，即使那些照片跟對話在台灣看來根本是微不足道的文字或一隻支持的手。從有人出事以來，我熟識的好友不是辭職就是改名換姓：撤下社群軟體空服員的身分，關閉所有個人線索，甚至刪除所有私人或制服照，但即使如此，仍無法停止公司裁人的速度。有人被要求給出解釋，有人只是給個大信封了事，有認識的朋友說認識的一對夫妻前後被解僱，而他們還有一個一兩歲的孩子要養......。

公司裡天天有人被辭退，社群軟體再怎麼過濾還是預防不了「朋友」將限定群組的貼文向上舉報，就像電影的方芮欣一樣。她說她不是故意的，那現實生活我認識的那些舉報人的「朋友」呢？那些嫁給警察，因此對「暴民」紛紛感到不滿，藉此向公司舉報的「朋友」呢？「國家」會因此「感謝他們」嗎？

我曾經天真的以為自己台灣人的身分，讓我在社群網站有不同於中國人或香港人的自由，但直到我的文章與截圖被放到微博肉搜時，才知道免於恐懼的自由是多麼重要。本以為自己算帶種，但看到好心人通報的時候，翻著微博貼文的我，胃像是含了一塊鉛石，手濕潤潤地出汗，覺得天旋地轉，怕得不得了。那些訴說台灣政治現況的話語、那些支持民主的文字，在中共五毛眼裡變成「恐怖份子」，一字一句說著搭到對中共有敵意的飛機難保不會危及乘客安全，難保不會被劫機，說著公司僱台獨空乘，這公司算是爛到裡了...。

電影裡說，我們只是看幾本書，為什麼會這麼嚴重？看著電影的我，此時哭了出來，想著：我們只是說想說的話，支持著自己堅信的立場，為什麼我的朋友會被辭退，舉報的人卻安枕無憂？

消失的正義，斷裂的歷史，此時此刻在香港又再度上演相似的劇碼。然而，台灣經歷的那38年，沒有讓台灣人學習到任何事嗎？電影裡說，記得這一切有多麼得來不易。台灣的民主從來不是龍應台說的那番平穩遞交的瓷盤，它從來是犧牲了多少前輩的性命、未來，來換取我們的現在，我們說想說的話，寫想寫的文章歌曲，想做什麼就做什麼。

我的爸爸，曾經在我小時候，在衣櫃裡藏著一卷鄭南榕的殉道錄影帶，直至今日，他還是常常耳提面命地要我保持低調，不要出風頭。他在肅殺的時代長大，他知道那些日子有多可怕，然我從沒想過，過了幾十年，我也有這樣的一天。

出了戲院，看到那些無憂無慮在討論電影與遊戲差異的台灣人們，我心裡，有一陣酸苦。

我爸爸的願望，不過也就跟《返校》一樣，要我「自由而平凡的活著」嗎？

但為什麼，我現在，卻過著跟電影一樣有高度既視感的生活呢？

唔關事
個陣係下面啲細嘅send
第二朝已經出多封email光速割咗

但百老匯、嘉禾、MCL 等戲院繼續拒映此片
寧願有錢唔賺

狗也不

琴日睇左 真係好好睇
最尾我係喊住離場

勿相認
完得好突然，啲人仲喊緊但開晒燈，仲要喺最光嗰隻，唔喺有啲暗暗地嗰隻

已睇～

已睇
劇情其實都幾老套
但真係感受到當時既篤灰文化係幾恐怖

有黃店買《返校》戲票
送俾手足

佢本身係horror game...
同埋隻鬼就係講緊白色恐怖本身

咁個setting係60年代
你想有幾新

睇完好睇不過好撚驚

本身就係恐怖game+師生戀愛情線呀
只是背景同香港依家有d似

係撚
ua係lark group = 十字奶+十字冰室+madison+泰蘭花+cityline+ua+大陸娛藝+大陸十字牌
佢有大陸業務但唔代表係中資

區選前既保皇黨平價睇戲活動
全部mcl搞

戲院要人，要場場full

戲院要人

如果《返校》本週票房大跌, 下星期極可能會全線落畫

唔係佢地買, 有個人買左一疊送比佢地派

謝補充

已睇!

共匪管治就會連電影都冇得睇
下面班狗奴才就會揣摩上意唔播，呢啲咪係共匪管治生態圈囉，唔止睇戲，各行各業都會有
陣間就去k11睇，吹呀！

愛情只係引爆點 背後係好多因素夾夾埋埋

8月5個日，百老匯間電影中心都可出「香港加油」之類既說話
但居然都係冇得上映

推... 好有意思
好睇
香港人必睇

MTR :0)

UA又點解敢上呢

係咪即係上面係黃戲院

如果單純經濟角色應該間間院開多幾場先係
班藍怪就係咁奇怪, 自己搵錢都驚
人地搞黃色經濟圈就話人地歧視佢地

好想睇 邊到有得睇

上星期睇左 但真心唔識欣賞個拍攝手法 想營造鬼片咁既效果 但出到黎有D不倫不類
同埋女主角好撚仆街 篤灰狗 屌佢老母

推 琴日睇完好好睇

睇左

發起罷睇唔肯播既戲院好唔好？

戲院list

K11 Art House
UA MegaBox
UA 青衣城
巴黎倫敦紐約米蘭戲院
元朗戲院
銅鑼灣Cinema City JP
銅鑼灣Cinema City Victoria
旺角Cinema City 朗豪坊
柴灣Cinema City
荃灣 Cinema City

場次

呢出野就咁聽個名已經有 d 想校 帶點青春同懸疑 feel

邊間？

已睇
希望大家心態唔係當一套恐怖片睇

因為睇到後面都眼濕濕
部片意義其實好大

平時只係去開新寳/百老x BC 睇戲。。。。

而家得UA/cinema city 上「返校」，焗住都要入一次奶共戲院。。。

咪就係囉，百老匯BC 通常會等片尾roller 出哂先開燈清垃圾。。
琴晚就係眼濕濕咁行去職員附近d垃圾袋掉垃圾

佢畀幾多恐懼我地，我地就十倍還返畀佢

睇左兩次 好撚正

Btw .....我見賣飛附近有d 為”為__ 發聲” 單張/banner，係邊套戲出？？？

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推到下星期仲有

Me2 , 去開yoho mall 睇戲

??

復仇母親 or 飛翔吧！埼玉

巴倫紐官網見唔琴有返校播啦⋯

屌你老母煩撚過閪
無腦行遠少少啦

無時間、無心情去睇戲

而家有

雙重標準唔係第一日啦下話
佢地賺少左只會暗啞底唔出聲就算
然後又會等機會想攻擊人，同三毛冇分別

呢套片可以激勵抗爭士氣
樓上都有人講左:有觀眾睇完後大叫光復香港

梗係，同埋今次有上一定要Mark 名
當住係黃先
黃百鳴嗰間當綠掛可能，不過間野佢一個話事？咁就可能要睇佢上映幾耐同啲場次

前排諗住咩戲院都唔睇，不過呢個第一炮都係要入去睇，遲啲再惡化可能買碟算啦

咁以後唔會再撚睇百老匯/嘉和/MCL

推 值得一睇

純9估

安樂將"飛翔吧！埼玉"當係抗爭電影宣傳 (但點解百老匯又拒上《返校》? )

如果你相信咩抗爭，希望手足你去做

即刻拉大隊去支持

記住哂會上既戲院
將來要睇戲去撚哂呢啲戲院

Cinema city 黃百嗚 藍到

橙天嘉禾係中資

唔好恐怖片
支持唔到

上戈日就去睇左了

過街英雄

搵日懲罰下呢間先

係橙天嘉禾
北京嘅娛樂公司之下一間分公司

打錯, 自

背景最清白 但都係最易比中共攪

其實返校政治味已經唔濃
咁都要自我審查，廢撚到...

今個星期去睇

朋友匯報:

嘉禾戲院係9月曾經播過《返校》預告片 (果陣時, 中共仲未下旨封殺《返校》)

嗚嗚嗚

其實好多香港公司嘅鬼佬老細十幾年前已經賣盤俾內地嘅商人，依一樣野好多公司都有做，例如差不多10年前嘅Pacific Coffee 或早幾年前嘅Pizza Express咁。不過Lark/UA唔係上市公司，好多嘢唔係咁容易俾你依D街外人查到。依家依個事世，只要唔係斷正（例如某一方係上市公司，大股東嘅資料必須公開），老虎蟹唔認自己係中資，緊係話自己係港資啦⋯⋯ 譬如香港航空，唔知道咁多年來有多少香港人係唔知道佢地係海南航空旗下呢？

推推推

準備睇第2次

有邊間劇院係黃 or 唔係藍

唉 香港都有電影被禁係一件幾撚悲哀嘅事

係commercial censorship

政府自己唔直接禁映, 係以無形政治壓力間接迫使戲院自行禁映.

套戲反暴政（國民黨），支持共產同左翼思想，中共越禁越自打嘴巴

Btw 睇完既朋友知道點解唔好下下用青天白日滿地紅旗未

有機會“中影“開名指明過
鳩嗡

其實UA真心好矛盾，之前播黨片我和我的袓國，依家又播返校係咩玩法呢

要不是有中囯
bc都冇得生存

預告片
原則上電影公司派到來
經理或者排片就會安排播放

同有冇得上映係兩件事

但如果管理層有指明唔播嘅預告片
就會盡快除

北區人表示無奈

詳盡

係記得以前係個鬼佬老細包偉龍

日日手撕雞

致自由

睇咗，難過到喊咗出嚟

張老師等唔到呢日...

如果想起戲院睇返校，唔洗特別想依個問題，如果唔係你要等DVD。

推呀 手足一齊去睇

百老滙咪安樂

可能就係佢地睇得好準
不過係睇準要企中間個位
兩邊都唔得罪
又或者唔係一個人話事，裡面有聲音要上
不過播得中共啲紅片，都唔諗佢會同我地企得幾近

就算之後要揀咪揀啲真係夠膽講自己係黃嘅，幫佢煲到風生水起
有得揀都睇佢，收窄其他公司嘅生存空間
希望有一間諗到好似大快活咁嘅策略，因為大快活都應該有藍絲食

老闆係同一人

有沒有最近要來台灣旅遊的香港朋友？
組團一起看《返校》

間間院線都要俾面播黨片wor，雖然明知無人會睇，除非有中資團體包場⋯⋯各院線只好只做一個星期，然後把黨片放去炮灰時間去播放（例如平日早上/下午）。

好睇啊 快啲睇

我自己做緊UA,之前播黨片，有好多強國人嚟睇，甚至有人包場，依家我見過有一埸返校係差唔多坐滿

封殺到我好想去睇

堅好睇，未睇嘅推介

噚日先約完人今日去睇多次

同一樣嘢嚟
有PC先，之後移植smartphone

別假裝生活還是一樣

睇咗，推薦，但要稍為有腦嘅人先至會覺好睇

殺到埋身
想要自由就學識反抗

diu
no choice ??!

你個人就要裝修喇

推
多啲人睇

想睇，但有d 驚

冇時間冇計啦
但心情呢樣係可以調整，始終革命係一場持久戰
咩都要做嘗試去改變自己/社會

係咪呢個
呢套戲叫Official Secrets《官謊真相》
講逆權 值得一睇

推

利申睇咗 幾好睇

黃百鳴條撚屌咪幫襯cinema city

睇完其實唔係好覺係恐怖片

，

杯MCL la

YES~! 係呢張啦~~
Keira Christina Knightley主演~正呀~~~

係開頭比較多Jump scare 畫面....., 後期就無乜...

agger 礙於時間有限 有啲劇情細節得遊戲先有

真係好好睇
我以為會冇Game咁好，點知其實仲好咗

呢個真係痴撚線
大力懲罰

佢重係lark

睇套戲都咁難

想睇。但未睇

要快

下星期可能全線落畫

真咩多謝提醒

再推

下星期Star Wars和葉問上映, 肯定霸佔唔少放映院

如果《返校》本週票房大跌, 下星期極可能會全線落畫, 玩撚完,

因為今個星期好忙 唉

會抽時間去

會唔會好恐怖

鬼戲分不多

已經無一間戲院無辜
幾個月無睇戲

十月頭係台灣睇咗啦

今日睇完，真係好睇
可能我眼淺忍唔住喊咗，尤其諗起而家嘅香港
諗起走咗嘅義士真係忍唔到

我都喊咗

唔會嚇親囉
好慘就真

唔想幫襯奶共同共資財團
係港島東都特登飛入元朗戲院睇
順便懲罰附近黃店

利申: 偷渡入國冇申請VISA

好睇
但個人心血少 係咁嚇親

政府迫害人個恐怖程度
其實真係要用鬼片咁嘅拍法
先至拍得出那種驚嚇同恐怖感

見到封信差啲喊撚咗
隨時人食人嘅時代實在太可怕，唔係啲人講嘅純粹愛情片

買碟

好睇，我未試過有戲想入去睇多次，而套係第一套

MCL 百老匯 嘉禾
呢三間公司想裝修就出聲啦
屌你老母！

第一間就MCL 你老母臭系
紅底公司

沙田 德福 將軍澳 又一城 四間都係大鋪頭
就幫你地裝修 屌你老母！

好普通

百老滙之前有上十年，mcl係林建岳，一定唔會上

以後睇戲可以慳返間間戲院都垃撚圾
上網睇啦以後

點睇Marvel電影和DC電影?

以後睇戲只去:

K11 Art House
UA MegaBox
UA 青衣城
巴黎倫敦紐約米蘭戲院
元朗戲院
銅鑼灣Cinema City JP
銅鑼灣Cinema City Victoria
旺角Cinema City 朗豪坊
柴灣Cinema City
荃灣 Cinema City

上網睇啦屌 依家啲heroes無個吸引 雷神就考慮下

Update: 新光決定今日繼續上返校

個人咩質素就會睇同體會到唔同既野

你點知的

真心問

睇呢道

Super 3好嘢嚟？ 利申未去過

老實講
我都未去過

Mk妹睇完話悶到訓

套戲營造氣氛得好好，將戒嚴時期嘅白色恐佈呈現，係嫌讀書會講得唔夠多

咁拍攝上係有啲凌亂，要諗返先知講乜
生於白色恐怖嘅年代，一個自私決定令每個人之間嘅信任同生命都冇埋
女主面對自己嘅錯never forgive never forget後反而得到救贖
男主亦有私心所以害死大家，佢贖罪嘅方法就係為咁多人見證自由嘅來臨
最錯其實係個年代，如果唔係每個人都自由咁生活根本就唔會發生呢啲事
張老師係全套戲睇得最透嘅角色，就算要死亦從來冇怪過學生，只可惜生於錯誤嘅年代產生心中嘅怪物

其實嗰隻怪獸代表啲咩？

無論如何, 不能裝修戲院

佢塊面係鏡，代表女主唔肯正視自己罪孽然後一次又一次咁loop返成個故事

致
自
由

咪住

根據蘋果與港產片的報導, 應係戲院商自主選擇唔上 (蘋果都話發行商曾試圖抗爭取戲院加入)